27/12 係咪有三罷活動？？？

如題

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Lush

罷囉,大把人預左嗰日AL SL架啦